每日老屈連狗嘅打手入黎

又話熱門做假？ 高登新app 長期熱門第一
又話洗正負評？ 屌連狗，連登仔長期正評

當初高登講一句連登都俾人ban ，你地日日係到回家都無人搞過你地，到底邊到叫自由？

香港人DNA就係貪著數，俾啲甜頭你免廣告，就成班港豬衝返去
我就放長雙眼等睇到時早洩放大量打手搞植入式廣告

勿忘613，女夜鬼，HKG+事件

算啦,成班回家了回家了
都唔諗下當初點解要過黎連登

日日睇住班打手開post吠

以後班打手過黎就屌柒佢

港奴dna就係做狗都冇所謂，日日食百9幾個狗糧廣告，都會乖乖地食完再護主
good dog

其實黎黎去去都係個十年幾丁友
番去望望高登依然冷清

俾人撚狗撚左十年，都會乖乖返去俾人再撚

推撚到你班打手入黎

邊有人會理你
D人屌連狗屌到上晒癮

正常得打手先開口埋口講回家
2個apps你邊一個有post睇咪睇邊個囉
講回家講到好似祖逝係你老豆咁
聽到都打冷震
利申冇興趣上高登，當年女夜鬼同認證事件，對會員做到咁仆街就預左有今日

連狗係柒，但真係睇唔過眼班打手老屈，吹奏早洩

有競爭才有進步

恥笑連登既post開左成日都係得2頁

牙joe 兩個account都無unban我
bug鳥

打手仲唔出黎，淨係識狗叫回家

想知點解發表對連狗有利嘅言論就係打手，嗌牙祖daddy、日日吹捧嘅就唔係？

你快啲屌班五毛返高登啦

成日見高登FB PAGE SHARE既POST
最新一個回覆係幾日前, 都唔知邊到搵出黎

係高登講一句連登都俾人ban
咁既質素既論壇都有人上

有一堆人無俾人 bam 過
只係o個邊人流減少先走過黎

講撚到連狗好似好好咁咪又係偽君子
好心睇下成件事懶人包 一早有預謀
中意真小人多過偽君子又唔得？

謀預用二年，成個包就係打手東拉西扯作出黎老屈
個陣幾多人要求留hkg+，用下腦都知主因係早洩唔聽會員講

肯定你連睇都冇睇過就話作野老屈
有晒證據都老屈 你真係盲撐
好心你講到咁大愛連登 就了解下先出黎講
預謀用兩年好多？ 定係你仲讀緊書 認為幾個月做個報告就已經叫好耐 所以兩年太長？
唔中意佢做事方式咪反佢
上連登就一定要撐連狗？

你有冇腦？無睇過又點知你地鳩吹預謀二年
主因係早洩唔care 會員，你地不如吹到連狗由出世就預謀緊
講班打手老屈連狗操控熱門、洗正負評，高登新app post 證明哂係老屈啦！你又唔答下？

無人叫撐連狗，有錯就要屌
但明明見住班打手老屈，我就睇唔過眼

預謀用兩年係你自己睇法
可以係+仔一開始係為會員 之後見到咁大利潤再有心搶客
操控熱門 正負評你點證明到唔係 質疑又有問題？
係唔係要控制晒每個post先算係操控
有自己睇法 反/質疑連狗就話高登打手
唔係每個人都好似連登班細蚊仔淨識跟風

預謀二年係你地講去抺黑連狗
我一直都係話早洩一次又一次當會員係狗咁撚，到出現左連登佢先扮死狗，你認唔認同呀？

事實已經證明左無操控熱門 正負評，好聽就叫質疑，唔好聽咪叫老屈

班打手自己回家回飽佢啦

抹唔抹黑係你個人認為
睇件事就好多地方有問題 不妨你可以睇多次再幫連狗講說話
我冇講過林早洩邊到好 要吹奏佢
反連登係唔中意連狗行為品格同會員質素
唔少post回覆兩頁都冇 500+正評 你覺得好正常？
我只可以講我上高登都未見過

連狗一定係操控熱門幫高登賣廣告
連狗一定係幫高登洗正評
有冇諗過只係你接受唔到連登多人上，隻App方便人俾正負評

連狗做過啲咩行為有問題？
早洩做過啲咩行為？點解有膠登連登存在，就係咁多年黎佢撚過我地幾多次

喺人地地頭係咁出post 叫人回家又係咪搶客？

打手呢?

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

高普嗲哋：( Show Blocked User - 濕鳩塞鷗 )

A_Milik：隻濕鳩塞鷗日日洗版，連狗唔係諗住唔做野掛

山姆大叔.：要求連尼住查下關愛座hunter(ID:#47359)及濕鳩塞鷗(ID:#22858)

老fool：admin幾時bam濕鳩塞鷗條煩膠

上條當麻：on9會員濕鳩塞鷗成撚日推返D垃圾post上黎洗版係點撚樣

bbchu：投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版

JR：連登時事台低端人口名單

工藤晴香：*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野

比利海靈頓：連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦

巴麻美(廢青)：牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post

社會主義者佛利民：「濕鳩塞鷗」算唔算係時事台鄒容?

Spurs_Leonard：Admin咁都唔ban 濕鳩塞鷗？

Spurs_Leonard：投訴會員濕鳩塞鷗

黑腸盧卡庫：[連仔請一視同仁] 投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 瘋狂洗版

Spurs_Leonard：濕鳩塞鷗同關愛座去邊我去邊

上坂堇：一人一post，時事台俾人洗咗咁多日都冇admin出嚟處理？

高質李依：＊ADMIN係咪諗住做鴕鳥扮睇唔到會員既投訴架啦?

拎呢個做point笑死我

睇時事台同topic 既post個回覆數同正負評就知人數差距

早洩操控熱門屌連登上哂熱門
高登邊有咁多人俾正負評，肯定洗正負評

學下打手講法，唔同睇法質疑下咋

btw 隻app 真係ui 抄得好足

天下文章一大抄, ANDROID同IOS咪又係互抄
又冇申請專利, 預撚左架啦
肯抄好過唔撚肯抄
肯抄代表對方唔係好似NOKIA咁弱智等執笠等收皮

大家介面一樣, 速度一樣, 先更加激發大家互相競爭同進步, 比對手多返1~2個新鮮功能已經引到D人轉會

仲有, 以後大家一提抄登, D人諗到既就唔止連登, 高登都一9樣, 笑什麼, 你也是抄人

佢地潛水唔敢入黎